# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-25 15:13+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-14 20:04+0800\n"
"Last-Translator: SuGotLand 苏革岚 <sugotland@outlook.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: data/io.github.nokse22.inspector.desktop.in:3
#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:6 src/main.py:72
msgid "Inspector"
msgstr "Inspector"

#: data/io.github.nokse22.inspector.desktop.in:4
#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:8
msgid "View information about your system"
msgstr "查看你的系统信息"

#: data/io.github.nokse22.inspector.desktop.in:10
msgid ""
"System;Information;Disk;Memory;Devices;Network;CPU;Motherboard;BIOS;bios;"
msgstr ""
"System;Information;Disk;Memory;Devices;Network;CPU;Motherboard;BIOS;bios;"
"系统;信息;硬盘;内存;设备;网络;CPU;主板;"

#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:11
msgid ""
"View information about: Usb devices, Disk, Memory, PCI devices, Network, "
"CPU, Motherboard and bios, System and distro"
msgstr ""
"查看相关信息： USB设备、磁盘、内存、PCI设备、网络、CPU、主板和BIOS、系统"
"和发行版"

#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:41
msgid "Used latest Libadwaita widgets"
msgstr "使用最新的 Libadwaita 组件"

#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:42
msgid "Updated runtime to 46"
msgstr "运行时更新到 46"

#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:43
msgid "Added Czech translation"
msgstr "已添加捷克语翻译"

#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:44
msgid "Added Italian translation"
msgstr "已添加意大利语翻译"

#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:45
msgid "Added Brazilian translation"
msgstr "已添加巴西语翻译"

#: data/io.github.nokse22.inspector.appdata.xml.in:46
msgid "Added Hindi translation"
msgstr "已添加印地语翻译"

#: src/main.py:82
msgid "translator-credits"
msgstr "SuGotLand <sugotland@outlook.com>, 2024"

#: src/window.py:111
msgid "Error executing command"
msgstr "执行命令时出错"

#: src/window.py:113
#, python-brace-format
msgid "The command {0} returned empty."
msgstr "命令{0}返回空值。"

#: src/window.py:125
msgid "Distribution"
msgstr "发行版"

#: src/window.py:156
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/window.py:156
msgid "Command: uname"
msgstr "命令： uname"

#: src/window.py:161
msgid "Kernel Name"
msgstr "内核名称"

#: src/window.py:166
msgid "Network Node Hostname"
msgstr "网络节点主机名称"

#: src/window.py:171
msgid "Kernel Release"
msgstr "内核版本号"

#: src/window.py:176
msgid "Kernel Version"
msgstr "内核版本"

#: src/window.py:181
msgid "Machine Hardware Name"
msgstr "计算机硬件名称"

#: src/window.py:186
msgid "Processor Type"
msgstr "处理器类型"

#: src/window.py:191
msgid "Hardware Platform"
msgstr "硬件平台"

#: src/window.py:196
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: src/window.py:226 src/window.py:236 src/window.py:243
msgid "Command: lsblk"
msgstr "命令: lsblk"

#: src/window.py:228 src/window.py:238
msgid "Total size: "
msgstr "总大小："

#: src/window.py:243
msgid "Loop devices"
msgstr "环路设备"

#: src/window.py:245
#, python-format
msgid "Device Count: %s"
msgid_plural "Devices Count: %s"
msgstr[0] "设备计数： %s"

#: src/window.py:301
msgid "Ranges"
msgstr "范围"

#: src/window.py:301
msgid "Command: lsmem"
msgstr "命令：lsmen"

#: src/window.py:324
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/window.py:338
msgid "PCIs"
msgstr "PCIs"

#: src/window.py:338
msgid "Command: lspci"
msgstr "命令：lspci"

#: src/window.py:358
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: src/window.py:358
msgid "Command: lsusb"
msgstr "命令：lsusb"

#: src/window.py:379
msgid "Bus"
msgstr "总线"

#: src/window.py:396
msgid "Command: ip address"
msgstr "命令：ip address"

#: src/window.py:404
msgid "Address info, ip"
msgstr "地址信息，ip"

#: src/window.py:447
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/window.py:447
msgid "Command: lscpu"
msgstr "命令：lscpu"

#: src/window.py:479
msgid "BIOS Date"
msgstr "BIOS 日期"

#: src/window.py:480
msgid "BIOS Release"
msgstr "BIOS 版本号"

#: src/window.py:481
msgid "BIOS Vendor"
msgstr "BIOS 厂商"

#: src/window.py:482
msgid "BIOS Version"
msgstr "BIOS 版本"

#: src/window.py:483
msgid "Board Asset Tag"
msgstr "主板资产标签"

#: src/window.py:484
msgid "Board Name"
msgstr "主板名称"

#: src/window.py:485
msgid "Board Serial Number"
msgstr "主板序列号"

#: src/window.py:486
msgid "Board Vendor"
msgstr "主板供应商"

#: src/window.py:487
msgid "Board Version"
msgstr "主板版本"

#: src/window.py:488
msgid "Chassis Asset Tag"
msgstr "机箱资产标签"

#: src/window.py:489
msgid "Chassis Serial Number"
msgstr "机箱序列号"

#: src/window.py:490
msgid "Chassis Type"
msgstr "机箱类型"

#: src/window.py:491
msgid "Chassis Vendor"
msgstr "机箱厂商"

#: src/window.py:492
msgid "Chassis Version"
msgstr "机箱版本"

#: src/window.py:493
msgid "Product Family"
msgstr "产品系列"

#: src/window.py:494
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: src/window.py:495
msgid "Product Serial Number"
msgstr "产品序列号"

#: src/window.py:496
msgid "Product SKU"
msgstr "产品型号"

#: src/window.py:497
msgid "Product UUID"
msgstr "产品 UUID"

#: src/window.py:498
msgid "Product Version"
msgstr "产品版本"

#: src/window.py:499
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: src/window.py:501
msgid "System Vendor"
msgstr "系统厂商"

#: src/window.py:505
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: src/window.py:506
msgid "Runtime Active Time"
msgstr "运行时活动时间"

#: src/window.py:507
msgid "Runtime Status"
msgstr "运行时状态"

#: src/window.py:508
msgid "Runtime Suspended Time"
msgstr "运行时挂起时间"

#: src/window.py:512
msgid "Motherboard"
msgstr "主板"

#: src/window.py:512
msgid "Details from /sys/devices/virtual/dmi/id"
msgstr "来自/sys/devices/virtual/dmi/id 的详细信息"
